chinesehomeviedieo旧版    “闭嘴”石昊回头，以更严厉的语气喝道，并且口中冲起一片道符，将那人冲击的倒退。

# **[点击此处直接看午夜@视频](http://zx9616.sg919.xyz/#labpro_1026)**

# **[点击此处直接看欧美@影视](http://zx9616.sg919.xyz/#labpro_1026)**

# **[点击此处直接看午夜@视频](http://zx9616.sg919.xyz/#labpro_1026)**

# **[点击此处直接看日韩@影视](http://zx9616.sg919.xyz/#labpro_1026)**


chinesehomeviedieo旧版    一连数日，一切都很正常，小不点放下心来，总算没有出什么问题，不过他却没有再去祭灵那里，怕再活见鬼。chinesehomeviedieo旧版_chinesehomeviedieo旧版-在线观看完整版    南陨神山的人形生物发光，手持黄金骨幡，摇动苍茫天宇。让域外星辰都仿佛颤抖了起来。
    这一日，补天阁轰动，最终但凡还在门派的弟子都被征调了过来，密密麻麻，铺天盖地，将第二战场给淹没。    “列阵”一位老者喝道。    这条路最难。连神灵的后人也难开辟出第十洞天，即便有天赋，走到最后一步，也可能会殒落，身死道消。    雨族何曾吃过这样大亏，而今日却屡屡被挑衅。    他持月而行，向着那些人冲去，道理讲不通，就只能战斗。他虽然还是一个小孩子，但是听大人们讲述了太多大荒中面对猛兽时的残酷与可怕。

    即便这样，来自太古神山的这些生灵也损失惨重，三百多人只有数十人活下来，余者全部被击杀在此。

    小不点再次上路，踏着枯枝败叶，向着山脉外而去，微风吹来，衣袂飘动，有一股出尘的气质，根就不像刚镇杀完群敌的样子。

    他跟顽石争夺，满地打滚掐架，弄的泥沙四溅，看的诸犍、毕方、紫衣少女等目瞪口呆，说不出话来。

    “少废话，赶紧讲出来”四大家族有人喝道。

    香气越来越浓，黑鼎厚重，不断有神辉洒落，从鼎盖的缝隙中冲出，小不点在里面沉沉浮浮，闭着双目，接受洗礼。

    它蕴含有水之法则与秩序，虽然不能被世人窥到源奥秘，但是对于雨族来说却意义非凡，藉它修行，可事半功倍。

    一群人都被镇住了，就是那苍穹上的太古魔蛛也没有敢轻举妄动，静静地看着。

    小不点嘿嘿的笑了起来，道：“去吧，她是你的衣食父母，没事就在她那蹭吃蹭喝，以后等我需要你时，你再找我来。”

    “啪”

    一瞬间而已，萧天身上的东西就都易主了，被小不点接掌，除却二十五块补天石外，还有两瓶宝丹，可以补充精血，可以治疗重伤，价值连城。

    “孩子别哭了，好好修行就行了。”老人安慰。

    阳光普照，洒落在青翠的竹林间，沿途中他见到很多人，都是补天阁的普通弟子，正在议论着什么。

    “发生了什么”一群凶禽冲来，它们来自北天峰，方才飞过头了，现在回转，正好见到这一幕。    “吱吱”毛球被惊醒了。浑身金色毛发倒竖。在石昊肩头跳个不停。它也被乌光禁锢，要被炼化掉。    “蛇羹好喽”大红鸟叫道，黑锅中神光闪烁，一锅蛇肉绽放瑞彩，香气扑鼻，汤汁晶莹透亮。    “哧”    石村的人早已起来了，一群孩子正在迎着朝霞锻炼，口中喷吐精气，一个个强壮的跟貔貅幼崽似的。    关键是，石子腾要怎么下台阶直接转身离去，岂不是太没面子了。    赤霞闪烁的宝角以及恶魔猿王的手臂还没有熬炼，因为石云峰担心，怕小不点承受不住，毕竟他年龄还是太小了，要看看情况再做决定。:    “锵”    银色磨盘暴涨，几乎要遮盖了整片天空，将那赤羽挡在了外面，一时难以落下，根本伤不到它。    在石毅游历时，火国祖地中，火灵儿的一位老仆人也提到了这个问题，在推测与分析石毅目前的处境，所言与真相惊人的相似。    这样的原始宝术一出，这个地方顿时一阵大乱，诸多凶禽猛兽都惶恐，向着四方躲避。但也有凶狂者，更加嗜血，向前扑杀，决定先铲除这个大患。chinesehomeviedieo旧版
